有無人喺金鐘執到我個銀包⋯⋯

個銀包大概噉嘅樣，入邊有身分證、銀行卡，男女合照，現金

我估係喺呢個位置跌咗⋯
力寶中心

有無人執到

推～

push

推

幫手推

Push

望左下起底，都唔係示威者。
當做下善事囉

我想拎返身分證同合相啫
啲錢你哋拎晒佢

執到，已交警察

合照

呢個？

認真？

樓主話自己唔係示威者，見到有佢女朋友張相就燒靜佢個樣，有錢就拎去買物資
教下佢做香港人

唔係

如果執到可以tg我

推！

我執到一個日本人名讀city女仔 98年 請留tg

之前見到有個post執到 你可以揾下

唔好意思 認錯咗 唔係同款

差佬執到

成個唔同

推⋯

啲錢可以畀晒你
我淨係想要返張身分證同合照

想喊

推呀

見到咪問下

我擔心有人執到拎去警署

可以嘗試去警署報失先

好

幫推

頭先係太古廣場一樓唔見咗個細布袋 入面有耳機盒 耳機 同張mon貼 求好心人幫手

推⋯⋯

一直袋係銀包，唔通專登拎出黎咩

好想喊

狗：喺邊度幾時唔見？
樓主：政總示威時
狗：得，明白，宜家要拘捕你

你去啲物資個堆人到 問下執唔執到先.
記住留埋聯絡方式.
今日都有好多人係走避個陣跌左貴重物品 都係擺左去啲物資啲人到先.
再睇下搵唔搵得返失主。

要去現場？有無tg㗎

報咩吖，班警犬知你邊度唔見一定會耍你，仲會奚落你

無

pish

代友尋物
遺失:深藍色背囊，外面掛有動漫掛件，內有Bose 耳機，3枝水，銀包，長期藥物
地點 近總部電梯物資站
時間: 5:00左右

發夢 mode : 你邊係喺金鐘唔見呀 你諗清楚先好講喎

唔明

幫義士推

唔知點解 我估到有巴打會咁回覆
冷靜D先 依家只係想幫巴打搵番物件
去到警署唔係一定要話係特登去金鐘行街 理由隨便作合理就得。要知道警署報失物係巿民基本權利，同埋途人執到唔貪心的話正常都交去警署

搵下

你發夢唔見 報警差佬點做嘢啊

你會唔會係落街買誠實豆沙包嗰陣唔見呀 ?

啲警犬喺金鐘執到 唔代表你喺金鐘唔見呀嘛

感謝唔見有

Help push

樓主縮骨到呢
有巴打叫你物資區度問下都淆哂底要tg咁
係真係咁重要既你狗衝左去搵啦

btw 希望你搵得返

唔明⋯我唔知物資區喺邊

應該可以直接交比city

感激

希望你揾得返

啲錢唔要啦
畀返合照我

希望你執得返

唔係示威者不了

合你老母咩，on99。
唔係示威者就去警署報失啦

執到銀包嘅清 如果銀包入面有ATM/credit card，可以打比銀行，話卡主跌咗銀包，銀行可能會聯絡卡主

利申：試過

今日係其中一袋物資到執到, 係你嘅麻煩留低tg

幫推 祝早日揾到

PM me, 執到個銀包

個銀包拿去買完物資掉鳩埋

連登有愛

仲信差佬
我現場拾到都唔會俾差佬，寧願喺唔同平台post出來搵失主啦，on9

希望搵返

DLLM

幫推
執到唔好交比黑警呀

執到銀包真係唔好交去警署（非常時期）
試下用facebook睇下搵唔搵到本人或佢啲朋友

推，希望樓主可以搵返個銀包

輕輕一推～

千萬不要落在黑警手上

你真係好撚柒

發夢比人偷左？

發夢跌咗⋯⋯

幫推
千其唔好比啲狗執到

幫推～

代友尋物
一個白色Gregory 公廁背囊內有急救包，尿袋，眼鏡盒
一個黑色Arcteryx 公廁背囊內有鎖匙，垃圾袋
遺失位置：添馬公園first aid 站
希望唔係畀狗執咗

幫推
好慘

【2338】物資及失物資訊更新：

據了解，有部份抗爭者的失物被送往北角宣道會，其中包括1個黑色背囊、1個湖水綠背囊，及1個白色帆布袋。

關於物資方面，循道衛理 已爆滿；播道會同福堂已爆滿；其餘物資送了去北角宣道會，包括手套、頭盔、水、生理鹽水、保鮮紙、食物、乾糧等。

From 反送中已核實資訊頻道 channel

你地可能去北角望望

有水
仲要3支

PUSH

推 希望你搵得返

如果係警察執到你就仆得街

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

記得有係唔知邊啲group見過差唔多樣嘅銀包
但係啲group已經死晒

PM

行過shopping跌野都唔得咩